請記者朋友係POPO記者會一直追問警方回避的問題

呢三日POPO記者會大家都見到POPO會不經意地回避問題
尤其個主持人係咁打斷個答問環節
例如第一日利君雅BB追問既問題一直冇回應
甚至POPO走數唔俾問
請各位記者朋友問POPO問題既時候
只要POPO不經意地回避問題
煩請各位記者朋友一直提問到POPO直接回答問題為止先問下一條問題

自推X10

推到記者朋友見到

記者朋友要齊心

利君雅今日喺咪到？

暫時聽唔到佢把聲

個主持人好怕POPO講錯野
記者朋友要齊心

追問+插問

不要再只顧斯文
佢一兜圈即大聲插問要佢直接回答pls

推呀

又係TVB呀